一句講哂 全面戰爭既話美國定中國贏

美國
中國

附上影片一條

成班中國仔吹到自己國家點勁點勁
你d解放軍執下垃圾都可以累低

制空制海全面輸，點打

唔會有單方面既美國同中國交戰

所以呢個問題無意義

好啦 , 咁多方面既交戰 , 戰區係邊度 ? 用唔用核武 ?

太多假設性問題 , 其實答唔答無咩意思

北韓正式宣戰既話
美國先會出手

依家進行緊經濟制裁 慢慢削弱北韓

如果北韓有料既話 我希望佢拿拿林射粒核彈去關島

太多假設性就避免回答既話
好多理論都會胎死腹中
其實開個咁既topic都係為左學術交流 集思廣益

咁我買中國贏

1. 中國肯定唔會主動進攻 , 要進攻既一定係老美 , 山長水遠由北美走黎亞洲打仗 , 呢樣野我唔睇好 , 剩係調兵都調死你

2. 中國係亞洲至少仲有北極熊做盟友 , 老美有咩 ? 日本同泡菜 ? 再加個養唔熟既菲律賓 ? 咁不如打飛機好過啦

3. 除非老美有未知既超級武器 , 否則以面左世既超級武器黎講 , 其實邊個都奈何唔到邊個 . 我完全相信中國有能力守住自己果一畝三地

全面嘅話
你要計埋有幾多中國佬走去美國先

唔好玩啦
美國19 隻 aircraft carriers 已經控制成個海域
中國空戰應該未去到美國嘅科技

利申9up

中國根本冇得打

打陸戰中國有優勢，但海，空就不用講

有海空優勢
陸軍都係等時間收皮

中國自己內亂左啦

美國有實戰經驗

完。

其實講全面無限制開戰
美國vs中國同美國vs全世界
個概念差唔多

咁我買中國贏

1. 中國肯定唔會主動進攻 , 要進攻既一定係老美 , 山長水遠由北美走黎亞洲打仗 , 呢樣野我唔睇好 , 剩係調兵都調死你

如果全面戰爭既話 陸地既師應該唔會做先發
最有可能係 七千粒核彈 彈道導彈 相繼發射
我諗中國應該擋唔住
二戰時期都可沙皇咁有威力既核彈
美國係某區到測試左咁多核彈/導彈 核彈實力應該有所進步
依家數量既核彈應該可以毀天滅地

2. 中國係亞洲至少仲有北極熊做盟友 , 老美有咩 ? 日本同泡菜 ? 再加個養唔熟既菲律賓 ? 咁不如打飛機好過啦

咁如果計埋外交關係既話 我諗世界末日大家一齊輸
俄羅斯核彈數量媲美~美國~(已申報既核彈數量)
一野掉哂出來我諗70%既陸地都沉底

所以如果純美國同中國戰爭既話 我覺得至少中國係核武器軍事方面會不敵美國

3. 除非老美有未知既超級武器 , 否則以面左世既超級武器黎講 , 其實邊個都奈何唔到邊個 . 我完全相信中國有能力守住自己果一畝三地[/quote]

美國每年投放落軍事既錢咁多 有d超水平/超世紀既武器都唔出奇
我諗軍演 閱兵 無出來既武器 應該都係隱形戰機 同埋d軌道炮 / 死光

如果開戰既話 亞洲同美洲相差咁遠
我相信美國會以叙利亞/伊拉克/以色列 做戰爭地區
除左KO咁d 中國同盟之外 重可以吸引中國派兵

9up

美國只要凍結中國資金兼扣留高官家屬已經贏咗

我對於現代戰爭既認識都係九牛一毛
希望吸引到d真係有研究既人可以參與討論

唔係有學術報告話全世界一齊打美國都只係平手咩？

凍結中國在外既資產
等中國資金大減

之前南海吹晒雞話打
中共出飛機文話中國同俄羅斯係唔會 咩咩咩...
俄羅斯即刻出聲話佢地係南海事件上係中立
任何國家都唔好拖俄羅斯落水

支那識得瘋狂譴責，邊有得鬥

美國每年投放落軍事既錢咁多 有d超水平/超世紀既武器都唔出奇
我諗軍演 閱兵 無出來既武器 應該都係隱形戰機 同埋d軌道炮 / 死光[/quote]

就連大陸自己嘅軍事片都話大陸冇一架可以抗衡到F22 F35嘅戰機
如果打起上黎美帝用F22 F35 或者電子戰F18清場
一冇左空軍
之後任何陸軍都只係靶

但如果中國直接比人打 俄佬會唔會幫拖

睬都廢事睬

不要再說了
解放軍係印度比人掉石仔都無動於衷

擺明係睇國家/利益
如果你打哈薩克斯坦咁
又易打又有天然氣咁幫下手分地
打美國啦喎

海 空 都係中國既弱點
美國係呢兩方面真係領先過中國好多
至少美國係一戰尾既時候都已經開始起步
二戰就大展所長

反觀中國 乜春野遼寧號剩係識噴黑煙
屌你老母 雷達都唔撚洗用
見到你噴煙都知係中國制 一個激光炮 打撚到你沉

擺明係睇國家/利益
如果你打哈薩克斯坦咁
又易打又有天然氣咁幫下手分地
打美國啦喎 [/quote]

但係唔幫拖既話 俄羅斯少咁個同盟 會唔會變弱

蝗國今時今日重鬥人多
咩人一人擔口水都整死美國人
人地美國禁個制射粒領先現今科技50年既武器
個14億蝗已經死撚曬啦

個d口水唯有留係黃泉到用
如果攔截唔到粒導彈 我諗14億人當堂變14萬人

全面戰爭

除左口水戰我諗唔到有乜贏面
未開戰我諗大陸所有美國既野都比蝗蟲打爆哂/搶哂先

無知一問，呢兩個國家全面開戰既話仲點分贏輸，都冚球產

支那軍事落後人幾十年，美帝年年仲放勁多錢係軍隊，你話美國整左套 Ironman 甲同複製人部隊我都信

依家邊有可能會有大國VS大國既戰爭
有一邊就仆街死一定ALL IN曬核武攬炒
所謂戰爭只係經濟方便 唔會打架啦

有諗過 核戰既話通常都會變成fallout4咁
不過 點都會有勝負之分
分別就係邊方會快d冚家產

支那有最強掉石仔神技

現代情況的確會盡量減少大國同大國之間既戰爭
所以我個topic都只係假設性

我諗戰爭既舞台會轉移到經濟上面
進行經濟戰 不過中國就算比人經濟制裁都唔會話死撚哂
話哂中國產業係比較全面
個人就比較鍾意討論戰爭多d 因為經濟我研究比較少
但如果你都有野可以分享既話 都無任歡迎

呢個世紀 陸戰都仲可以拎黎j?

唔用核武既
海陸空戰我相信美國都會有一定既優勢
不過戰爭呢家野都好講謀略同策略
實戰唔採用核武 我諗美國都會技高一籌

大陸仔成日講到自己好威，大國勃起，軍事強勁，去教訓台灣南韓云云
點知連緬甸印度踩到上心口都唔敢打，收皮啦

咁又唔可以咁講
叙利亞 伊拉克 呢d美國都係派兵進攻
陸戰都係有用既~~

呢個年代陸軍係控制戰局之後拎黎清場既姐

支那

唔好幻想俄佬會幫
讀過歷史就知次次支那出事就係俄佬fat fat嘅好時機
一有咩唔對路俄佬肯定第一個霸晒東三省
俄佬一直都係當支那係水魚

講返美國
美國現役航空母艦數目多過晒全球海軍加埋
一隻Nimitz-class係可以載72架飛機
而美國外嘅航母最多都係載呢個數嘅一半
留意返呢度係未計新落水嘅Ford class呢種怪物
再加上作為全球最大空軍嘅美國空軍
同埋marine呢啲痴線佬
同支那打起身係幾乎冇可能輸
再加上美軍陸基同潛艇嘅icbm
肯無視左膠的話
分分鐘人都唔使派就可以打殘支那

美佬話自己冇優勢嗰陣十有八九係講緊自己同時開兩條戰線嘅時候冇優勢
或者係講緊冇壓倒性優勢去打
全世界一齊圍毆美佬都可能係五五波
小小支那想贏？
就算嚟緊20年美佬停晒手支那都未必追得上

中國冇可能打仗 自己問心 就算你認自己係中國人 你會唔會同共產黨賣命 你真係當現今中國人傻的嗎

即刻食咁東三省打完邊面贏都唔願走

美國有核武技術
中國有垃圾

中國守到自己都好好

仲諗住打人

美國佬軍費係全球各國總和咁滯
同埋美國佬唔會係自己地方打
一定係打去中國
所以損失既只會係中國

唔係睇低中國
但美國太強

除左摺衫技巧會輸比支那之外 其他同贏撚硬
我諗俄羅斯係第二清楚美國既軍事實力
斯諾登同埋d間諜應該爆過唔少野比俄佬聽
但係唔幫支那既話 俄羅斯會唔會驚無咁個支援/助力

中國會輸
因為內鬼永遠都有
特別係宜家呢種時候
個個領導都係多重國籍
邊撚個同你賣命？
倒不如賣撚咗啲利益
之後叫人俾返個土皇帝位仲實際

軍事實力真係超哂中國班
made in china既都差d

核戰美國贏
常規戰美國贏

我開呢個post都係因為見到好多支那人
成日吹到自己個國家點勁點勁
好似比邪教洗撚左腦咁

駁唔到
個個領導既仔女都係外國殖民

八國聯軍同一二戰 咪話咗畀你聽 從來傷害最多 攞中國著數最多 就係蘇俄 現今俄羅斯 將海參崴舉辦國際論壇會議 擺明就係落中國面 仲講會幫拖？

北極熊由頭到尾都當支那契弟咋
咪低能

支那真係陰公豬 遭人嫌棄

中國會成為最後贏家

打左印仔緬仔未啊

中國本身就係一種極度自私嘅民族 從古至今 殺中國人最多就係中國人

如果俄羅斯唔幫手既話 我諗勝負都已分

中國咁撚勁啊一早打左印度佬啦廢既

中國打飛機就叻

就算幫手都唔會勁得去邊，美國盟友多太多

講乜野理性討論啊
一條咁闊嘅問題
個個回覆都係揸住一兩個證據(仲要唔知真偽)黎講
咁樣吹水係鬼都識啦

除左硬梆梆既數據連登仔攞唔到出黎
連呢兩國既人點調兵遣將唔通又會俾你估到？
討論係稱得上，但唔好預期得出有意義既結論

中國強烈譴責

勁就要打咪好撚忙？

點樣數據會令你覺得有嫌疑

歡迎巴打加入討論加強討論既深度同埋信息含量

你認為俄羅斯調兵遣將會畀你中國知？ 你真係信 用血換取返嚟的友誼？哈哈哈！

應該中國贏

我諗冇人會認為中國可以打到去美國
所以全面戰爭即係美國全面入侵中國
結果一係好似越戰咁，打到美國人厭戰撤退
一係好似阿富汗咁，打贏左但係永世同你打遊擊，佔領唔到遲早都係要走
所以最尾中國打贏美帝

一定係美國win
1.首先係核武情況下 美國核武彈射技術 導彈頭同 核武科技都完勝 就算鬥射 可能未必百分百用導彈防禦系統攔截到 但當你10支攔到5支都夠玩 而且大大大部份重鎮都係沿海 美國集中射沿海城市或者射落海到搞到海嘯已經玩完 美國城市唔會著重於某樣目標

2.海陸空軍 海軍 美國有起碼11架現役航母(好似係 帶定頭盔)而且大部份核動力 6個或以上艦隊戰鬥群 雖然只有3個群係太平洋 不過都夠比中國海軍的初出茅廬 柴油同蒸氣發動。動力差 能源效率低 就算艦隻數量上要跟上都要10幾年時間 其他艦種都有一定差距 唔再多講住

3.空軍來講算係差距較少美國 F22 F35 左多
年 而且有曬戰積同實戰 打得睇得 中國殲20近年先成功 配置當然比美國差小小 互打就算平手但係數量都唔夠人打lol

4.陸軍來講 最難講 一面人多人海 一面精英制有經驗

5.如果攻方係美國有可能打平手 如果中國攻方就輸到貼地 仲未計美國先進科技 可能仲有激光砲音波砲又盛(其實已經有支好似裝左係神盾艦試緊)而且電子通訊戰 戰爭都好靠信息傳播 中國電子信息網好似靠d車組成 美國有好完善的信息作戰網絡同打擊敵方信息的設備同策略 已經屈你機

之前有個us navy嘅巴打好似話贏硬

呢啲叫輸唔曬咋喎

還有 俄羅斯解密 文件 證實蘇聯本身想用核彈炸中國 換句話全球第一個食核彈本應係中國

竟然係咁 認真呢

想問一件事
近年中國經濟唔係講少真係追得幾快
而軍事方面都落多左錢
如果經濟能力真係超越美國
你估軍事技術會唔會真係贏到美國？
呢個世界利字當頭 而中國最叻係抄
咁一定有外國嘅25收黑錢 幫中國研發新武器
當然唔係一時一刻嘅事 一定至少20年以後

Btw 最勁唔係岀動核潛艇咩 打機用過

越戰個次係援軍並唔係要正式宣戰
呢個比喻唔係咁好

中國咁撚勁嘅話打左日本人台灣啦廢

仲未計無數貪官已出賣哂支國情報俾美國

中國人好聰明 好多都係扮愛國 等於現今香港部分人 手揸幾本護照歐美有物業 佢會大大聲聲鬧你 唔好搞亂香港 點解？ 因為佢要喺香港搵錢

以GDP來講係追得幾快
而且中國重做埋債主

但係始終都有段距離 以2016年去比

美國都重要多成七兆
更何況美國係五十年來都比支那多
所以支那要急起直追既話 我諗佢至少要將軍事投資放多十倍先夠

換句話講中國真係要追既話 我諗要多30年左右
但係我所指既追 係追返依家既美國
並唔係30年後既美國

屌 打錯字 四十年來先岩
not 五十年

70年中美建交
有傳當時美國衛星見到俄仔想打中國咁款
通報中國之後兩國再建交

美國好似試緊用雷射代替地對空導彈
中國好似仲打緊飛機

完全正確 香港係經濟方面真係唔野少
"香港為全球最自由的經濟體" 方便中國係香港到投資
賺返d美金

9up

之前舊登有個美國海軍巴講過
單兵睇中國勝
全面睇美國勝

係咪過美國做navy 拎綠卡個位

其實最仆街就係美國 如果唔係中國每次出事美國都幫手 共產黨根本冇可能發展到有今日 其實最仆街係咪美國？

Btw兩件牛撞埋一齊一定地球輸

係，但真係戰爭點會同你隻秋隻
所以美國贏硬

再加上就中國太鍾意吹水
好多野其實係有問題但就吹到天花龍鳳
好似枝88式咁
個accuracy差到啲人笑話被佢打中真係怪自己唔好彩
而枝95式又係根本未設計好就推出嚟
最近重被人踢爆槍管壽命短過佢聲稱嘅10000發
講緊係平均打1700飛未夠就廢咗槍管

而且支那有時啲目標係本末倒置
成日追求極端情況下嘅可靠性
變咗平時反而有問題
例如92式手槍咁

另一個問題係支那喺韓戰後基本上冇打過
偏偏好多裝備嘅問題係要實戰嗰陣先展現到
好似95式咁
轉裝嘅時候冇諗過班東北佬大份用95要就住就住咁
好喇之後出03式喇
又冇諗過用起上嚟個handguard會好快熱到揸唔到

唔係話睇小支那
而係支那人嘅天性係真係會累死自己

我意思係個打法會好似越戰。你打中國一定要國內大量徵兵
但係美國佬又人命最矜貴唔似中國人命wtf
之後美國就會國內反戰
都年北越就係睇穿呢點，同你死拖爛拖先打贏

最簡單 無嬴家
打到就輸你仲會理咁多
玩唔玩核武？

雖然我都知依家有得攔截
但如果未來又開發到反攔截
咁啱開左戰...

無永遠朋友，只有永遠利益

我諗會驚冇得撳住條水魚cap水先

北韓贏

啱，大國間既現代戰爭仲同你玩萬歲沖衝咩
最後局面應該係中國滅國，美國被重創

有啲野唔係話你有張blueprint就得
你技術未到家就係唔夠班
俾你抄到個形都做唔到人地咁好

講軍隊體質美國一定無得輸

只可以講美國係越戰進攻方面真係差
而且發揮唔到當時美國既研究力量
核彈無得掉過去 同埋當時既槍械 得唔到完全發揮
唔了解地形同埋敵人

但係如果全面戰爭既話 我相信唔會重蹈覆轍

美帝仲有北約
雖然唔知會唔會唔夠膽幫拖

北約咪又條美佬大晒
就算當年聯軍打北韓都係美佬打晒咁滯

美國淨係地理位置都贏幾條街啦
不過佢一定係最唔想打仗嘅國家
一打會好撚蝕

呢樣未必，但係論戰爭經驗中國已經輸9條街

因為場仗係中國打，所以就會叫做美帝亡我之心不死，帝國主義入侵中國，勞役一百三十億中國人民。中國人民係習總既領導下勝利抵抗美帝入侵，習總係人民既紅太陽，所以係中國贏

咪話左：一係好似阿富汗咁，打贏左但係永世同你打遊擊，佔領唔到遲早都係要走，所以最尾中國打贏美帝

當年中日甲午戰爭
全世界包括西方媒體 一致睇好中國無縣念贏硬
點知日本贏左嚇親全世界

你而家睇好中國嘅原因 同 以前世界睇好中國一樣
總係以為人多資源多改革開放 跟上世界步伐

總係重復犯錯

今次戰爭目的係殲滅支那既話
不留殘黨 全軍進擊
就唔會好似阿富汗戰爭咁唔拖唔水

咁當然戰爭都好多因素要考慮
不過就咁大體去判斷 美國勝率係相對地較大

中國海戰守到一粒鐘當美國輸

中國海戰我諗應該會比美帝顏射

美國戰勝, 中國變成美國之下嘅"中國州". 不久將來, 來自中國州嘅人當選總統. 之後通過公投, 美利堅合眾國改名做中華人民合眾國.

同老美比較軍事

戰爭通常都軍事比較

國家版既逆權侵佔

之後俄國變第一，統一亞洲，再統一全世界？

五毛 唔夠膽面對海參崴 呢個話題 面對現實 你國家主席都要去開會哈哈！

認真 美國實唔夠膽打中國 佢打中國就即係打爛自己飯碗

的確會
不過全球經濟都會受影響

金磚國家都會有好大影響

美國依家都開始玩激光 戰艦本身機動性就唔得 係靠裝甲
除非你有耐熱裝甲

仲未計美國衛星有咩武器可以直接對地攻擊

難講啦
如果美國戰爭唔能夠勢如破竹既話
的確有可能會比俄羅斯乘機而入

中國？打飛機就有

衛星攻擊真係無咩聽過
如果有既話一定痴撚線

實力竟然咁懸殊

到時中國內鬥都鬥死哂啦，唔駛打

將文化輸出轉換成軍事力量
中國黑科技

中國贏
中國拋個電視機都炸得死美國佬

題外話

美國有無試過文革/焚書坑儒個d on9行為

chi~na解放軍最強神技係摺被起角

如果歐美打中國 你地覺得俄佬會唔會係中國一個可靠嘅盟友？ 呢點其實好關鍵
中俄關係似乎建基於利益 假如中國劣勢 俄佬會揀幫拖定食左先講？

戰爭目標係咩先，唔同目標會有唔同戰略喎

終國人個個都想做美國人 點打

屌,條片唔開comment,好想睇d大陸仔點兜

引發思考
我內心依家好矛盾
比你地咁講法 感覺上俄羅斯會反咬中國一口

但係我始終覺得俄羅斯會援助中國 之後先會反咬中國
我係咪太鑽牛角尖

班大陸仔打緊飛機
話咩五千年歷史 又話咩文化輸出影響

殲滅中國同共產(黨)主義

俄佬基本上普京話事
如果死左 國家再冇一個強勢領袖
仲維唔維持到強勢 好難講

屌連登仔唔好燈

屌你

普京真係癲
日本仔想同佢外交
佢就高姿勢 玩遲到唔理人

全面戰爭已包括， 亦不限於軍事，經濟，文化…

美國屌打中國 但如果真係開戰 香港人全部都難逃一死

如果係衛星上面dom核彈就應該正常情況下唔會出現
因為Outer Space Treaty bam撚咗呢樣
dom WMD就難講啲 因為SALT II bam咗但美佬退出咗
但係的確可以喺衛星上面放常規彈頭
技術上USSR年代好似已經有
所以美佬有咁嘅技術真係唔奇
當然有冇整件咁嘅玩具出嚟就另計

學到野
中國掉上去既人造衛星應該無呢項功能

諗下好喇
咁多年嚟俄佬都係一見支那出事就即刻執雞

話說核彈既威力
有無話邊個國家既比較領先

相同睇法

巴打既分析真係得啖笑，大陸邊有可能贏

1. 老美玩既係3維全面戰爭，後勤補給編制成熟，「調兵調死你」呢個意見真係笑死人，支那唔撚係「調兵調死佢」？老美48小時內可以部署10萬部隊去戰場，支那呢？

2. 北極熊係咪大陸真正盟友都係得未知數。相反南泡、日本一定會出兵（越戰、韓戰都係咁）。仲未計潛在仇口印度同越南仔會唔會抽水。

3. 大陸依家糧食自給率都做唔到100%，制空制海權無咗，發達城市99%都係沿海國家，海岸線俾人封鎖晒，唔打地面戰都會自行經濟、社會崩潰

公開既應該係沙皇
不過咁多年 美國應該有新科技

咁耐都重係沙皇我就唔係好信

大家討論層面好似上世紀
呢個年頭開戰一定包埋網絡同科技 到時連登都可能上唔到

大不了咪整多次二戰後德國
參多幾個國家玩都得呀

Cracker 有無可能令到核彈發射方向改變去返自己領土

問題係計埋呢兩樣支那都未必夠美佬嚟呢

美國有香港做盟友

海空制霸

屌你老味咪加埋我地中銀個大廈代表中國啦

學到野

大陸既空戰同海戰就輸撚緊

其實我覺得最有可能係美國直接射導彈核彈
唔出陸軍 炸曬d基建 大城市
就算中國唔投降 所有設施都冇曬
第二大經濟體直接消失
對美國黎講已經冇威脅 中國永不翻身
打仗唔洗下下都講完勝

俄佬差隻腳落嚟
你估北約會唔會做野？
以前就話成個東歐幫佢頂，而家除左白俄邊個仲會幫俄佬？
歐洲同遠東，佢實會揀歐洲

美國d軍事科技領先鬼國起碼半個世紀

淨係空軍美國已經屌打
冇空優根本收硬皮

我諗大陸既攔截系統應該頂唔到咁多粒一齊飛埋來

班官仔女係美國住
向美國出核彈？

我諗呢個說法唔成立

應該都會照飛核彈

應該冇一個國家可以抵擋任何一個核武大國傾盡全力嘅攻擊

仲洗問緊係中國啦
中國咩都會爆炸 隨手都係武器

係
仲要中國既重點經濟區都係沿海 好快攻破
內陸地區個條水壩 炸左成個下游都玩完
美國攞完彩仲可以玩焦土
最後夾埋其他國家屈佢戰敗國賠償

全面戰爭一定中國win

睇下條片下面
只要條片有中國 同 美國呢兩個字
就全員翻牆
打網軍贏緊

美國可以係日本射 韓國射 菲律賓射
中國出唔出到第一島鏈都係問題

仲玩調兵

美國可以係日本射 韓國射 菲律賓射
中國出唔出到第一島鏈都係問題[/quote]

美國有係韓國部署核彈咩

條友真係唔知美佬為咗玩48小時內可以喺全球任何一撻地方投放足夠兵力做咗幾多野
淨係第七艦隊都夠玩你一排啦

我諗美國都抵擋唔到中國發射哂所有核彈
但至少傷勢無咁慘重

其實中國對美國 未必兩方都會有人幫手
你要知道全世界都有一套以和為貴（當然有例外
但無人會想幫手打仗做幫兇引發世界大戰

但一旦開拖 兩國總有一國會用核武
到時演變成點真喺好恐怖
點解唔打金仔都喺同一原因
金仔仲要喺隻顛狗添

中國夠膽真係打咩

呢個應該難d
美國選舉人制度係winner takes all
所以美國政壇係兩大黨壟斷晒
就算想選總統都要過到黨內提名個關先
雖然美國而家政治正確過晒火位
但由林肯解放黑奴起計都搞左差唔多150年先出到第一個黑人總統
普通土生土長 幾代祖先都係美國出世既亞洲人可能過多一二百年都未必拎到兩黨提名

睇來巴打對於軍事/美國都有所研究

d大陸仔講到中國可以匹敵美國

佢地有得用google 咩

如果係咁 我信相全能嘅連登仔一個可以摧毁美國夷為平地

唔係幫1中國，但1你覺得中國冇核武咩?

口炮就得
真係郁手到時就縮架啦
你估班友真係唔知自己有幾多斤兩咩

支那網全部幫自己做數據

核戰全球都輸

上youtube都要翻牆 好撚慘呀

呢樣真
不過單體來講 美國會贏左中國先
然後就

冚球剷

中共最強既係吹噓自己。如果有朝一日萬一打輸左。人民心目中雖遠必豬既天朝強國夢碎。中共專權既地位就會有危機

好難捉摸
感覺上d大陸人智商都係有些少問題
個樣又生到 中上連登仔咁
我最怕佢地講既野係發自真心

屌 都打仗 北乜q 約
俄佬比人嘅印象一直係強悍唔會理人
佢一係唔參與 一出手一定要抽到水 抽完不解釋
而歐美如果打中國 佔領土就應該已經唔係 priority
所有國家未開打都已經諗到到時中國真係輸領土一定俾人分
歐美只需要炸/陰乾到佢保衛唔到自己領土已經成村人等住補刀

其實我都唔敢講死係咪48小時內得
但美佬的確係有準備到一批反應部隊
方便喺有需要時儘快到達目的地
拖到主力部隊嚟齊
再加上美佬呢幾年先因為唔夠錢所以放棄一直以嚟同時準備應付兩場大型戰爭嘅計劃
而且成日出嚟都係話冇優勢
簡單啲講就係當美軍班友發覺拍中隻蚊第一下打唔死
就會嗌晒救命咁要多啲錢嚟整多啲勁嘅玩具
希望拍中一下就死
但明明要有嘅玩具拍完一下隻蚊都死7成

期待呢一日

假設支那美國現在持有武器冇做假、唔用核武
即係支那東風反艦、j20係真，美國反導正常用到
支那會似日本二戰一口氣咁霸到第一島鏈、什至第二島鏈
之後美國總動員之後，好大機會輸返哂d島
變返日本投降前情況，輸哂海空，日日比人炸，美國冇力登陸

如果係核彈用到，中美都輸，
美國海外軍事基地有機會有足夠軍隊、物資、人口夾埋係加拿大/澳洲冇人區復到國
支那移民就係各國唐人街做第三人種

可唔可以透露多少少資料
好有興趣

剩係海軍都咁多人
咁講法既話 係咪連陸戰都唔洗打
重頭係海戰/空戰

美國剩係空戰同海戰已經屈哂機,邊有人同你玩人海

班五毛都唔係決策個班
真係話事個班冇咁蠢

美國佬邊夠中國人全民皆炸彈勁
一個小米拎落美軍到，十三億人一人一部小米，美國滅左國啦

轟炸彈既炸彈可以改變成
中國既電器/手提電話

如果用1戰標準黎打，步槍為主的話
美國一定最好抽
連阿婆都識開槍

靠支那海軍登陸到台灣都算
佢憑乜撚嘢覺得自己可以登陸從佔領到日本

美國連宅男都識搞校園槍擊案
全面屈機

打嘴炮美國一定唔夠中國黎

戰場係邊度先？

大陸係全球根本冇咁多基地
打起上嚟美國周圍都有補給
而且啲基地有啲係南韓同日本
大陸連人地屋企都未到就要諗點打佢啲基地
加上要打美軍啲駐軍嘅話要俾個理由說服到佢本身領土嘅國家
即係一打就會變一打n咁多個

不定因素

可能係中國領土 不包香港 澳門

就咁睇就會演變成3打1 兼 中國自己內戰

不過我諗俄羅斯都會參與

全世界夾埋打美國 先勉強夠美國打

有無咁誇張

美旁加油，盡殺支那豬

只打海陸空中國實輸
但經濟上兩面一定冧梗

exact7ly 一打起上來
我諗中國都唔洗諗咩經濟
諗下點樣走難好過

美國應該會好快修復傷勢 進行其他外交

所以我更加覺得所謂盟友唔會幫中國
等執雞唔好 點解要玩火 燒親自己點算

因為我假設左支那d常規彈導、東風21、J20係真
支那d導彈海絕對足夠穿過美國套神盾、全滅美日係西太軍事基地加航母
全世界得支那公開宣稱有開發常規彈導，同美國行既常規戰略路線完全唔同
支那班大粒野睇事不嬲好準，睇得起彈導個速度、方便，所以先大力開發，想針對性咁打美日韓台姐

不過信唔信東風21就睇你，返正我唔信 眼高手低就有機會

中國邊有得打

南泡同日本就唔同 唔支持盟友佢地處境好危險
中國近年咁積極外交 就係知道自己 d 朋友信唔過
但係成日搵人笨起埋 d 濕9 建設 根本大家都知 痴埋中國度嘅全部國家都係求着數
有難 唔插多你兩刀已經偷笑

呢d咁先進既科技 中國會唔會真係有呢

其實係
世界一體化 個個都利益行先
其實冇人想打
中國淨係敢吹水 因爲一打就四面受敵 內部分化 政府解散 必輸
美國更加唔會出手先 蝕太多錢 又冇利益

我之後都有補充，打完第一島鏈、什至第二島鏈，就會輸返轉頭
因為打哂d導彈，補給唔切，軍隊遠距離投射能力都係垃圾
但美國本土冇受損，總動員後，調整返戰略（就好似一、二戰咁，靠人口物資技術後來居上）短時間內就可以重新反擊，拎返d島

個人覺得美國唔一定贏到中國 因為係美國眼中人係一個有思想既獨立個體 每條人命都係重要 唔會隨便畀d士兵去送死 但係中國眼中人只係數字 死幾多都冇所謂 美國幾十萬士兵點同13億殭屍打

支那套東風21、美國套反導，我都唔信係真 2套野都係大鳩人用。
btw，J20我幾肯定係真，應該真係hack鳩左美軍F35技術整出黎 不過一定冇f35性能5成，隨時飛飛下部電腦壞左，全架機跌左落黎

北約唔係用嚟打仗咁有乜用?
北約唔一定同佢開戰，比下壓力已經可以阻止俄佬全面幫中國

肯盡全力
只講現代民兵/士兵，美國唔會輸 因為勁多黑鬼、墨西哥佬，全部都係體能狂，加美國唔肯立槍管法，連屋企d肥佬都識開步槍
支那平民連子彈都唔識用，槍都唔識保養

中國印度都唔敢打
仲有討論空間

D兵都未撚出亞洲就比人炸撚死晒啦
多人都無撚用

竟然有23個人負皮

唔通係三色貓d分ac

中國吹到幾勁都好咪又係冇打過仗 （現時嘅裝備同軍人）

唔好弱智，中美開戰俄國唔插手機會仲大

其次，美軍自從重返亞洲後，部署左好多兵艦，唔使老美度過黎，係已經過左

同意俄佬唔會隨便幫中國
反而會等機會攞着數
動作唔大其實唔會有國家阻止佢 打仗無人想多個敵人

生化武器

不過中共枱底下面收埋 d 技術同軍備好可能污糟過老美收埋個 d 好多好多
迫虎跳牆唔知佢會拎 d 咩出嚟

一開頭就見到有人話中國一定唔會進攻，美國會去中國打......

屌梗係啦中國係海外無基地嘅，連關島都登陸唔到啦